手機台終於有Android嘅朋友

熱烈歡迎Android用家進場

利申：雙修用家

雙修用家，呢一刻用android lihkg

終於用到Android版LIHKG，好感動

YEAH

雙修

用住黎覆你

ios華麗留名

Android iOS 都用！

雙修

新壇千祈唔好好似以前個廢墟咁日日 I An 內閧都無嘢好睇

雙修中
an機上lihkg好似無咁食電

yes

支持自由競爭 慎防一台獨大

抵高登仆街